
Quiz 3 

1. Tengo un modelo que marca los puntos faciales de una persona
A. Se hace con un modelo de detección de anomalías
B. Se basa en promedio móvil ponderado
C. Es un modelo de clasificación
D. Es un modelo de regresión
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: D. Es un modelo de regresión


2. Es conocido como distancia Manhattan**
A. L1 norm
B. L2 norm
C. RMSE
D. DBSCAN
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: A. L1 norm


3. Normalmente dividimos el dataset en 80 / 20. A este 20 por ciento se le conoce regularmente como
A. Training Set
B. Validation Set
C. Test Set
D. Cross-Validation Set
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: C. Test Set


4. Un dato arroja -0.9 en su correlación contra otro dato. Esto significa
A. Relación directa alta
B. Relación directa baja
C. Relación inversa baja
D. Relación inversa alta
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: D. Relación inversa alta


5. Cuando hacemos limpieza de datos tenemos información categórica que podemos ingresar directamente al modelo
A. Cierto
B. Falso

Respuesta: B. Falso


6. Para entrenar al modelo utilizamos el siguiente método
A. .transform()
B. .fit()
C. .train()
D. .train\_test()
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: B. .fit()


7. Tengo un split del dataset y voy a aplicar validación cruzada, puedo aplicar esto haciendo
A. KFold
B. fit\_transform
C. fit
D. transform
E. corr
F. Todas las anteriores
G. Ninguna de las anteriores

Respuesta: A. KFold


8. Puedo obtener los mejores hiperparámetros del modelo AUTOMÁTICAMENTE haciendo
A. GridSearch
B. Manual Tunning
C. RandomizedGridSearch
D. Matriz de covarianza
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: A. GridSearch


9. Para servir el algoritmo en una página web debemos obtener
A. El REST API
B. El modelo en un formato serializable
C. La aplicación de Android
D. La aplicación de React JS
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: B. El modelo en un formato serializable


10. ¿Cuál de las siguientes no es una plataforma para servir una aplicación de IA?
A. GCP (Google Cloud Platform)
B. AWS (Amazon Web Services)
C. Microsoft Azure
D. Yahoo Web Services
E. Todas las anteriores
F. Ninguna de las anteriores

Respuesta: D. Yahoo Web Services


